唔好高估淺黃同和理非既探真精神

要知道群眾接受既野好有限
佢睇到咩畫面就咩畫面, 就係中共一直想既人民鬥人民
唔理係收左錢既鬼民, 定係上腦既民
你背後幾多原因, 都要用好多心機文宣去解釋
仲未計對家會將所有事情放到最大, 日講夜講.
咁已經失敗左, 唔好高估淺黃同和理非既探真精神.
和理非 同冷氣軍師 都幫大家解釋左好多 諗左好多
你估佢地唔支力 ?

所以點解警同高官要不停開記者會就係明知 D 野假都要 SPIN 到真
要死雞撐飯蓋
但佢地公信力會越0黎越低, 大家想學對家咁 ???

SORRY FOR 1999

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理